毒撚錯覺真係好恐怖

行開啲啦

肥通常都有女

重新開去感情台啦

堅持 青春

唔關感情事 係條肥仔好煩膠

女神遲早會受到感動

人心惶惶

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

```

你就係個隻肥撚

我係佢嘅反派

推

識得有個肥嘅，成日去日本追星，成日同人講佢追車，女神喺車度遠一遠都望住佢，喺街「偶遇」到女神，女神好開心又怕羞，覺得女神唔同佢講嘢一定係經理人阻住唔比岀聲，覺得女神認到佢係因為對佢有好感
就算講事實佢知，佢會堅持相信自己嗰0.00001%嘅可能性，放大成100%